# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Model\SelfEmployed

## Parent: [\YooKassa\Model](../namespaces/yookassa-model.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedInterface](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedInterface.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployed. |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployed](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployed.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployed. |
| [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmation](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmation.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployedConfirmation. |
| [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmationFactory](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationFactory.md) | Class ConfirmationFactory |
| [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmationRedirect](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationRedirect.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployedConfirmationRedirect. |
| [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedConfirmationType](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedConfirmationType.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployedConfirmationType. |
| [\YooKassa\Model\SelfEmployed\SelfEmployedStatus](../classes/YooKassa-Model-SelfEmployed-SelfEmployedStatus.md) | Класс, представляющий модель SelfEmployedStatus. |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney